[
{"title": ["iPhone\u00a08 256\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral (Sans abonnement)"], "currentPrice": ["\n                                599,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 709,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 110,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPhone\u00a08\u00a0Plus 256\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Or (Sans abonnement)"], "currentPrice": ["\n                                699,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 829,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 130,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPhone\u00a08\u00a0Plus 256\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent (Sans abonnement)"], "currentPrice": ["\n                                699,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 829,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 130,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPhone\u00a08 Plus 256\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral (Sans abonnement)"], "currentPrice": ["\n                                699,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 829,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 130,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPhone\u00a0X\u00a064\u00a0Go reconditionn\u00e9 \u2013 Gris sid\u00e9ral (Sans abonnement)"], "currentPrice": ["\n                                789,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 025,28 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 236,28 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPhone\u00a0X\u00a064\u00a0Go reconditionn\u00e9 \u2013 Argent (Sans abonnement)"], "currentPrice": ["\n                                789,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 025,28 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 236,28 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPhone\u00a0X\u00a0256\u00a0Go reconditionn\u00e9 \u2013 Argent (Sans abonnement)"], "currentPrice": ["\n                                929,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 197,68 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 268,68 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPhone\u00a0X\u00a0256\u00a0Go reconditionn\u00e9 \u2013 Gris sid\u00e9ral (Sans abonnement)"], "currentPrice": ["\n                                929,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 197,68 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 268,68 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["MacBook 12\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core m3 bic\u0153ur \u00e0 1,2\u00a0GHz - Or rose"], "currentPrice": ["\n                                1 269,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 499,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 230,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["MacBook 12\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel\u00a0Core\u00a0m3 bic\u0153ur \u00e0 1,2\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                1 269,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 499,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 230,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["MacBook 12\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core m3 bic\u0153ur \u00e0 1,2\u00a0GHz - Or"], "currentPrice": ["\n                                1 269,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 499,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 230,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["MacBook 12\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core m3 bic\u0153ur \u00e0 1,2\u00a0GHz - Argent"], "currentPrice": ["\n                                1 269,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 499,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 230,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["MacBook 12\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core m3 bic\u0153ur \u00e0 1,2\u00a0GHz - Or"], "currentPrice": ["\n                                1 269,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 499,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 230,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["MacBook 12\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i5 bic\u0153ur \u00e0 1,3\u00a0GHz - Or"], "currentPrice": ["\n                                1 369,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i5 quadric\u0153ur \u00e0 3,0\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a04K"], "currentPrice": ["\n                                1 439,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook 12\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i5 bic\u0153ur \u00e0 1,3\u00a0GHz - Argent"], "currentPrice": ["\n                                1 529,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 799,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 270,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["MacBook 12\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i5 bic\u0153ur \u00e0 1,3\u00a0GHz - Or"], "currentPrice": ["\n                                1 529,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 799,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 270,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["MacBook 12\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i5 bic\u0153ur \u00e0 1,3\u00a0GHz - Or rose"], "currentPrice": ["\n                                1 529,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 799,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 270,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 13,3\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i5 \u00e0 2,3\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                1 649,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 939,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 290,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 13,3\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i5 \u00e0 2,4\u00a0GHz\u00a0- Argent"], "currentPrice": ["\n                                1 699,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 1 999,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 300,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i5 quadric\u0153ur \u00e0 3,5\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                2 069,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 et processeur Intel Core\u00a0i7 hexac\u0153ur \u00e0 2,6\u00a0GHz - Argent"], "currentPrice": ["\n                                2 109,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 2 479,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 370,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 hexac\u0153ur \u00e0 2,6\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                2 109,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 2 479,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 370,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i5 quadric\u0153ur \u00e0 3,8\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                2 119,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 2 499,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 380,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i5 quadric\u0153ur \u00e0 3,4\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a04K"], "currentPrice": ["\n                                2 279,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i5 quadric\u0153ur \u00e0 3,8\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                2 329,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 quadric\u0153ur \u00e0 4,2\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                2 329,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 quadric\u0153ur \u00e0 4,2\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                2 379,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 13,3\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i7 \u00e0 2,7\u00a0GHz - Argent"], "currentPrice": ["\n                                2 379,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur hexac\u0153ur Intel Core\u00a0i7 \u00e0 2,6\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                2 399,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 3 169,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 770,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 quadric\u0153ur \u00e0 4,2\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                2 479,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i9 huit\u00a0c\u0153urs \u00e0 2,3\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                2 529,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 2 979,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 450,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 quadric\u0153ur \u00e0 4,2\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                2 529,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i5 quadric\u0153ur \u00e0 3,8\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                2 529,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 quadric\u0153ur \u00e0 4,2\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                2 629,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 13,3\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i7 \u00e0 2,8\u00a0GHz\u00a0- Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                2 629,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 quadric\u0153ur \u00e0 3,6\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a04K"], "currentPrice": ["\n                                2 659,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 hexac\u0153ur \u00e0 2,6\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                2 719,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 quadric\u0153ur \u00e0 4,2\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                2 739,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur hexac\u0153ur Intel Core\u00a0i7 \u00e0 2,6\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                2 809,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 quadric\u0153ur \u00e0 4,2\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                2 819,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i5 quadric\u0153ur \u00e0 3,8\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                2 839,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur hexac\u0153ur Intel Core\u00a0i7 \u00e0 2,6\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 019,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 hexac\u0153ur \u00e0 2,6\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 029,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i9 huit\u00a0c\u0153urs \u00e0 2,4\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 139,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i9 huit\u00a0c\u0153urs \u00e0 2,3\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 139,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i7 \u00e0 2,9\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 179,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i9 huit\u00a0c\u0153urs \u00e0 2,4\u00a0GHz - Argent"], "currentPrice": ["\n                                3 229,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur hexac\u0153ur Intel Core\u00a0i9 \u00e0 2,9\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 319,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur hexac\u0153ur Intel Core\u00a0i9 \u00e0 2,9\u00a0GHz - Argent"], "currentPrice": ["\n                                3 319,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i9 huit\u00a0c\u0153urs \u00e0 2,4\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 349,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 quadric\u0153ur \u00e0 4,2\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                3 429,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro reconditionn\u00e9 Retina 15,4\u201d, Intel\u00a0Core\u00a0i9 hexac\u0153ur 2,9\u00a0GHz et processeur graphique Radeon\u00a0Pro Vega\u00a020 - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 479,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9, processeur Intel\u00a0Core\u00a0i9 huit\u00a0c\u0153urs 2,3\u00a0GHz et Radeon\u00a0Pro Vega\u00a020 - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 499,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9, processeur Intel\u00a0Core\u00a0i9 huit\u00a0c\u0153urs 2,4\u00a0GHz et Radeon\u00a0Pro Vega\u00a020 - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 499,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Core\u00a0i7 quadric\u0153ur \u00e0 4,2\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                3 529,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro reconditionn\u00e9 Retina 15,4\", Intel\u00a0Core\u00a0i7 hexac\u0153ur 2,6\u00a0GHz et processeur graphique Radeon\u00a0Pro Vega\u00a016 - Argent"], "currentPrice": ["\n                                3 679,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro reconditionn\u00e9 Retina 15,4\u201d, Intel\u00a0Core\u00a0i9 hexac\u0153ur 2,9\u00a0GHz et processeur graphique Radeon\u00a0Pro Vega\u00a020 - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 679,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9, processeur Intel\u00a0Core\u00a0i9 huit\u00a0c\u0153urs 2,4\u00a0GHz et Radeon\u00a0Pro Vega\u00a020 - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 709,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9, processeur Intel\u00a0Core\u00a0i9 huit\u00a0c\u0153urs 2,4\u00a0GHz et Radeon\u00a0Pro Vega\u00a020 - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 709,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro\u00a0Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel\u00a0Core\u00a0i9 huit\u00a0c\u0153urs \u00e0 2,4\u00a0GHz et Radeon\u00a0Pro Vega\u00a020 - Argent"], "currentPrice": ["\n                                3 709,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur hexac\u0153ur Intel Core\u00a0i9 \u00e0 2,9\u00a0GHz - Argent"], "currentPrice": ["\n                                3 729,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur hexac\u0153ur Intel Core\u00a0i9 \u00e0 2,9\u00a0GHz - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 729,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro reconditionn\u00e9\u00a0Retina 15,4\u201d, Intel\u00a0Core\u00a0i7 hexac\u0153ur 2,6\u00a0GHz et processeur graphique Radeon\u00a0Pro Vega\u00a020 - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                3 779,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro reconditionn\u00e9\u00a0Retina 15,4\u201d, Intel\u00a0Core\u00a0i7 hexac\u0153ur 2,6\u00a0GHz et processeur graphique Radeon\u00a0Pro Vega\u00a020 - Argent"], "currentPrice": ["\n                                3 779,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro reconditionn\u00e9 Retina 15,4\u201d, Intel\u00a0Core\u00a0i9 hexac\u0153ur 2,9\u00a0GHz et processeur graphique Radeon\u00a0Pro Vega\u00a020 - Argent"], "currentPrice": ["\n                                4 089,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9, processeur Intel\u00a0Core\u00a0i9 huit\u00a0c\u0153urs 2,4\u00a0GHz et Radeon\u00a0Pro Vega\u00a020 - Gris sid\u00e9ral"], "currentPrice": ["\n                                4 109,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["MacBook\u00a0Pro\u00a0Retina 15,4\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel\u00a0Core\u00a0i9 huit\u00a0c\u0153urs \u00e0 2,4\u00a0GHz et Radeon\u00a0Pro Vega\u00a020 - Argent"], "currentPrice": ["\n                                4 729,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iMac\u00a0Pro 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur Intel Xeon\u00a0W 18\u00a0c\u0153urs \u00e0 2,3\u00a0GHz et \u00e9cran Retina\u00a05K"], "currentPrice": ["\n                                10 469,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": [], "save": []},
{"title": ["iPod\u00a0touch 128\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Rose (6e\u00a0g\u00e9n\u00e9ration)"], "currentPrice": ["\n                                289,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 339,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 50,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPod\u00a0touch 128\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Bleu (6e\u00a0g\u00e9n\u00e9ration)"], "currentPrice": ["\n                                289,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 339,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 50,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPod\u00a0touch 128\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Argent (6e g\u00e9n\u00e9ration)"], "currentPrice": ["\n                                289,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 339,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 50,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPad Pro 9,7\u00a0pouces Wi-Fi 32 Go reconditionn\u00e9 - Or"], "currentPrice": ["\n                                439,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 619,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 180,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPad Pro 9,7\u00a0pouces Wi-Fi 32 Go reconditionn\u00e9 - Or rose"], "currentPrice": ["\n                                439,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 619,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 180,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPad\u00a0Pro 10,5\u00a0pouces Wi-Fi 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0- Argent"], "currentPrice": ["\n                                539,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 639,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 100,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPad Pro 9,7\u00a0pouces Wi-Fi + Cellular 32 Go reconditionn\u00e9 - Or rose"], "currentPrice": ["\n                                549,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 769,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 220,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPad Pro 9,7\u00a0pouces Wi-Fi + Cellular 128 Go reconditionn\u00e9 - Or rose"], "currentPrice": ["\n                                629,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 859,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 230,00 \u20ac\n                            "]},
{"title": ["iPad Pro 9,7\u00a0pouces Wi-Fi + Cellular 256 Go reconditionn\u00e9 - Or rose"], "currentPrice": ["\n                                729,00 \u20ac\n                            "], "previousPrice": ["\n                                ", " 939,00 \u20ac\n                            "], "save": ["\n                                \u00c9conomisez 210,00 \u20ac\n                            "]}
]